## Highload lab №4

### Задача.
Написать два приложения на любом удобном языке программирования. 
Первое пишет 1000 сообщений - дата и время создания сообщения в Topic Kafka. 
Второе читает сообщение из Topic и выводит поличество прочитанных сообщений на экран.

### Запуск.
- node kafka-producer.js
- node kafka-consumer.js
